晚餐：24052017

狗食

Ok ar

黑暗料理

你食果D就狗食

對呀

好味

健康
開始減肥？

收返埋個呠仔糕先喇

chow name

唔係食豆花

海棉